11.20有冇可能剪哂中環嘅電線

11.20有冇可能剪哂中環嘅電線整停香港個市？

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

push

高壓電黎。。。。
條線粗過你大腿仲有金屬包

人地話得就得啦

用電鋸先鋸得斷

千其唔好

點止電鋸咁簡單。。 條線仲要藏地底。
鋸果個一鋸到線芯即刻死+爆鋸。。
一個普通人，甚至有專業設備我都諗唔到點樣係通緊電既情況下切斷供緊電既高壓電纜。
可能認真左。。

之前睇youtube剪普通家用ac電都爆一爆
高壓電死硬

有防暴喎

就算係專業電工都唔敢做啦
如果你有必死嘅決心
無人阻到你嘅

剪上網線好似…

做好安全措施

防唔防火？防唔防腐蝕？

開電線井+火魔法,work?

um... 首先你挖地，有剷泥機我諗都挖番一兩日。
果d 叫armor cable. 一層膠+鐵網再包好撚粗既銅心。
如果你挖到一兩日開左條線出黎再倒d 野落去腐蝕多一兩星期， 我諗應該見到銅芯ge.
但一掂銅心果下又會即刻電死， 要堆屍去切既話我諗疊得高過IFC 啦， 應該切得斷架啦。

我認真答下你，首先樓上好多ching 都講左你要搵到部挖泥機挖走d 泥先搵到條線，當你可以搵到街邊電燈公司既地盤唔使挖泥，但你要鋸地底電纜都需要設備幫手，加上條線係有電到，你一鋸就即爆

同埋重點係，淺層電纜只係11kv，理論上個circuit 係N-1設計，即刻斷左一條都唔會對供電有影響，因為佢地既電站設計係行ring，兩邊都比到電。就算比你斷到兩邊都係一個客電站（姐係一棟大廈）受影響。

而想影響幾條街運作，你需要搵到132kv 電纜，但個d 電纜通常都埋得超深，你係極困難挖到，所以你個方法一定唔會做到。

令到變電站停電一定快過你剪電線